OBS NDI 問題

我直播同打機果部電腦都裝咗Ndi source

但係直播果部電腦detect唔倒打機電腦傳出既ndi source signal，請問有咩解決辦法？

I mean 增加nid source果陣，搵唔倒打機電腦既ndi source name

搵到有段講普通話，你介唔介意

求解答

各位手足唔好幫佢
呢條友好無禮貌
唔信可以睇返佢往績
佢從來都當手足係condom

班藍屍整左個起底telegram channel
叫做 暴暴 channel
好多手足大頭放晒係入面